[值得參閱] 大陸反共網友對反送中革命既睇法

品蔥係反共大陸人論壇, 不乏嚮往民主自由既知識份子
哩個post既睇法值得我地睇下, 因為最了解中國既就係中國人

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

入唔到

品蔥應該唔係大陸網站。

好似話server喺外國